推時事台成為連登話事台

編號: cc

以後係時事台開既post要係其他台都睇到

以下人士建議點都正皮支持一下:

1. 想成為時事台公民
2. 喺連登冇出路嘅朋友
3. 正常智力以下嘅朋友
4. 需要鍵國嘅朋友
5. 無所事事嘅廢青中老

時事台做統治連登未必有其他台支持，但成為連登話事台分分鐘有可能。

癲佬上場後，可能有奇蹟出現，就算成為唔到話事台，都可能畀時事台既公民有優惠[/quote]

推